6月走來，泛民犯過咩錯？

好老實
我都好憎泛民
尤其民主黨
真係不知所撚謂，有時重蠢撚過d建制

但係6月至今
泛民衰過d咩先？
係有d小錯犯左既
但大錯真係無咩犯
都叫做無割蓆無騎劫

連登仔又好，熱狗又好
唔該啦
大家撐左5個月
唔好一投票又分裂晒啦

冇割蓆

范國威捉鬼
前幾日某某話只係要獨立調查

利申：不建制不棄票

屈手足係鬼（燒國旗=鬼，衝立法會=鬼）
同以武抗暴割蓆，賣甩示威者
照常同政府開會合作

而家議會入面成班垃圾助紂為虐

邊到有同勇武割蓆...
佢地如果割左 成班和理非唔企勇武依邊啦

睇嚟你都唔係好憎泛民
當你認識咗一個人一段長時間，你就會知佢份人係點
等同我哋認定共產黨係極權政體一樣

大把泛民話接受唔到武力啦
一早割咗火魔法
成日嗌停停停，夠啦夠啦

而家啲和理非係冇勇氣冇膽量啫
有幾多好似泛民咁撚on9滿口道德呀

唔夾實就收割架喇
投完記得再夾實啲
話唔定最近聽話係因為選舉近了

果個阿婆就算啦 民主黨又無位 立會又無位
跟本就係到廢UP 要睇就睇民主黨新果代
即係鄺神 林卓廷 許智峯同埋尹兆堅
係呢個運動成日都見到佢地出現 絕對係幫到手
支持民主黨啲老野快啲交比班後生 後生既民主黨絕對唔係之前咁ON9

屌 你都係聽撚完就算
一陣又話我分化

明明係泛民自私撚，靜靜雞割席

呢班仆街最好同我安守本分
咪撚畀我見到佢哋再次出賣香港人
如果唔係，一定票債血償

無屈過手足係鬼 果陣只係想手足唔好衝立會 話入面無人衝黎都無用 反而會比人告暴動10年

第二 我真係到依家為止都無見過泛民有同手足割席 你有source唔該POST出黎 THX

第三 開會就係合作? 佢地係入面至少都有提出議案去對抗政府 只不過係議會暴力之下顯得無力 但係連呢啲野都唔做又比班熱狗屌唔開會 投棄權票 選入去無用

結論: 呢個留言跟本無POINT

你縮撚埋喺你老母個閪窿梗係睇唔到啦
要fc要自己睇泛民啲Facebook 啦
求其搵個都中

全世界會有政治人物支持dum汽油彈?
用下你地個閪腦得唔得
根本人在江湖身不由己

咩叫不割蓆啊傻閪
呢班垃圾連呢場抗爭最基本嘅門檻都入唔到啊

口號黎 你唔好咁戇鳩啦
拎撚住個口號係到叫就會有用咩
你咪幻想下立法會議員支持示威者dum汽油彈囉
睇下點樣比對家有位入

得啦得啦 你咪繼續聽熱狗講投建制啦
我理得泛民點 總知一定要建制仆街死先
你連敵人都分唔清 就唔係手足 死返去藍絲果邊啦屌你老母

我係投泛民 仲要係個死廢中 政綱垃圾到仆街
民建聯都熟區過佢

因為我知佢哋起碼有人性過建制
但選舉後一定清算呢班仆街 尤其係選舉呢段時間各種分化割蓆嘅手段

熱狗含撚啦
除咗私怨分化無嘢識做
以陳雲為萬惡之首

四方西唔知計唔計 六月七月既事

佢地乖乖地 咪又係想賺錢

咁多年黎泛民袋錢做過d咩

不過我都覺得咪比錢建制賺既

啱
懷仔都係咁講
而且冇大台下
泛民不會敢割席
一定跟民意
一票不投建制不投白票

以前割蓆割得好撚快
手起刀落
而家佢地唔割
我覺得係必要時都要含撚投架啦
對住港共政府
割只係死路一條

至少依家我就一定會投左非建制先
我果區無素人無泛民 得熱血公民
即使係咁 我都會照投比佢
因為建制點都要死先 泛民呢啲做我好唔好之後先再算

Sor 啱先激動咗鬧你
但泛民割火魔係鐵一般嘅事實
喺份政綱度寫到明
對我嚟講，都唔係出乎意料之事

泛民永遠都係站在抗爭者嘅對面...

我諗係作用無想像中大
但我覺得部分後生果班已經盡左力